有個問題想問，基佬情人節應該送花嗎？

送菊花

冇D心思，識送一定送椰菜🌼!一定記你一世!
秒！